要求英國政府安排有bno人仕可到香港英國領事館打疫苗

唔錯.

最多用正價打

推 支持

為左個感冒洗幾皮野？